(大搜查)藍絲暴徒針對記者行使暴力

【暴徒停手-壹週刊譴責聲明】

本刊記者於12月9日早上，在黃大仙港鐵站拍攝「大三罷」行動期間，五名戴口罩男女疑是有組織而來的「藍絲」，將我們包圍並出手阻礙拍攝，當中有人企圖搶奪記者的攝錄器材，導致記者手腕受傷。

本刊對於有暴徒針對記者行使暴力，並妨礙香港新聞自由，予以強烈譴責。本刊不容任何人以暴力干擾記者採訪，使香港蒙上暴力恐嚇陰影，也保留對暴徒的一切追究權利。

壹週刊編輯部